睇見達叔死左，真係好好珍惜蕭生！

仲老過達叔

幾時死左

個中國人死，大家都咁關心？

.

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

燒山同燒山打手一齊死最好

黎緊如果玩十幾廿幾年
好多老一輩kol都未必可以陪我地睇到最尾